有咩辦法可以早啲陽痿

條朘真係好唔聽話

唔知咩情況，有時喺冇諗鹹濕嘢嘅情況吓自己豎起，尤其喺車裡面訓醒後，落車驚覺條毛攝喺包皮同龜頭之間，扯起上嚟每行一步就好似俾嘢劏一刀嘅感覺，真係好痛，但我冇理由當眾伸手入條褲裡面搞掂佢

早排表妹同佢屋企人嚟拜年，我明明冇對佢想入非非，我發誓。。。但我條朘又搞搞陣，我呀媽叫我行出去幫我細佬裝飯（佢08出世年未夠高裝到飯）我都唔敢起身驚俾我表妹見到，我遲遲唔肯起身點知我細佬當住咁多人面前展露奸邪笑容同我講
「大概只有男仔先會明你發生咩事 」

反正我都冇扑嘢嘅福氣，扯旗除咗令我有能力打飛機傷身之外仲帶嚟好多生活上嘅不便，咁我仲扯嚟做乜

切左佢

切埋右 thanks 肥婆咪入黎

巴打幾歲

認真，我係怕傷口感染

21

屌你緊係搵醫生啦

個醫生聽到有病人話想切，佢會叫個病人見一見精神科

咁你自己斬完 入完急症都會轉介你去精神科 咪咁痴線啦

定係你想問，勃起不自控問題應該要搵醫生？
因為我唔知呢個情況係正常定係有病

表妹幾歲

結論：樓豬未扯時短過鳩毛
快啲拎傷殘津貼

就嚟19
不過重點似乎唔喺度

長短我都唔關心
我只係唔想再扯

屌你會唔會有諗淫野啊

溝撚左肥絲佢 溝埋右

我知道呢個生理問題後已經好自制，所以我係唔敢諗

關咩事

未屌過西係咁
屌多幾次就覺得無咩野

我見到自己表妹都扯扯地 中學

陽萎法:

每日丁兩次

每次1分鐘內要出野

不出半年必定陽萎

樓主孖煙筒？

剃鳩毛咪得囉 剃完好好耐無攝

底褲著緊啲擺好條丁咪得囉